欅坂46交流區第二十八回：きらきらどっち?

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。同年5月8日，在SHOWROOM公布平假名櫸坂46的合格成員。2016年12月31日，出道不足一年即獲邀參與NHK紅白歌合戰。

成員名單
欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

欅坂46 4thシングル 「不協和音」 4月5日(水) 発売！

欅坂46 3rdシングル「二人セゾン」熱賣中

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。
2）那裡可以購買欅坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。
3）這裡可否討論坂道以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。
4）那麼我要如何見到欅坂46成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。
5) 呢度大佬係?
總大佬
6）除了坂道46系，有什麼值得推薦？

TEMPLATE:

負個皮先

正皮

入黎撐花巴

留名

廁b

垃圾樓主垃圾post

呢樣真

仲係3單相喎 下期搵人轉轉佢

搵大佬搞

U

花疤大佬

十卜

勁到癲呀
躝返過去未？

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。同年5月8日，在SHOWROOM公布平假名櫸坂46的合格成員。2016年12月31日，出道不足一年即獲邀參與NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

欅坂46 4thシングル 「不協和音」 熱賣中

欅坂46主演・連続ドラマ「残酷な観客達」2017年5月18日より毎週木曜午前0:59〜（水曜深夜）、日本テレビにて放送スタート！[/center]
公式HP：
公式ツイッター ：

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論坂道以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5) 呢度大佬係?
總大佬

6）除了坂道46系，有什麼值得推薦？
不了

TEMPLATE:

仲有無野改
呢排我都唔係幾得閒無咩時間改
如果有人想整可以放

唔好貼二郎

法國小妹每次開po刀引來大量評分，睇尼大家刀甘G持小妹

四單gif?
多左個center字(定係想置中但打少左)

咁就叫多呀？

應該係我del漏左
gif今晚整

你就勁啦

其實個青如係咪連登雪櫃妹？

應該唔係
雪櫃妹有睇48

新飯留名

背景好似

等睇本人解畫

青如=雪櫃妹
部屋右牆角=戩戩

白麻

庄司芽生 Mei Shoji‏
@Mei_TGSJP

なーこ と よねさん

欅さんのステージみれました

最高のセトリ、最高のパフォーマンス、大好きが溢れました

譯未

櫸 最高 最高
大樹奇

【欅会不会写】EP79 平假欅成员初次挑战富士急【坂道之诗】

我咩都唔知
淨係見到就po

原田葵，石森虹花生日快樂

禾葵生日快樂

大園桃子幾時躝

錯po sor

借啲依

以為呢到係欅坂暨三期交流區

下星期坂道AKB

屌你 講還講

Show Blocked User - 星野みなみ

屌

屌，嚇撚死人咩

性格同講既野最似 你地咁都留意到勁

神探

特登上水慶祝

講還講

貼多兩張

有無圖海

腩狗又核試

做咩最近一個二個都做韓狗

生日快樂

欅って、書けない？【バレンタインデーのお返し】

放送日 2017年5月14日(日) 25時05分～25時35分
メンバーがバレンタインデーにMCへプレゼントを渡したがお返しをもらっていないと不満の声が…そこでメンバー達が公約を発表。MCが１人だけ選んでプレゼント！誰の手に！？

個頭

番組内容

【バレンタインデーのお返し】
バレンタインデーにＭＣへプレゼントを渡してから早３カ月、ホワイトデーもとっくに終わったが、ＭＣからお返しをもらっていないとメンバーから不満の声が…。ということで、メンバー達がいま欲しいものと、これを買ってくれたら○○します！と、公約を発表。最終的に土田・澤部が誰か１人ずつを選んで実際にプレゼント。果たして、プレゼントをゲットするメンバーは一体誰！？
出演者

一係佢地個po講完佢地就冇上水了
唔係飯聚見哂真身仲以為高登過黎果d開分身

馬神勁到顛

我愛你

你愛耳b

我愛老井

U短

你呀

首能否雙飛人作成點

新post 留名

咪問啦屌

躝

躝未

躝啦屌

此po已死

黃天當立

エキセントリック聽落又幾好聽
係隻舞奇突左d

呢首loop咗好多次

屌打4單其他歌

表題曲後補正常

駁唔到

平假欅呢屌

【欅坂46】内村光良さんが「世界の果てまでイッテQ!」で欅好き発言と『不協和音』の振りマネ披露！いとうあさこさんもニッコリｗ

狗都唔屌

駁5到

燒左你張老井佢

禾幾撚時有張老井係你到

老井是無辜的

幾時話你有張老井係我到

龔嘉欣生日快樂

影山優佳生日快樂🎉

Youtuber

黑絲

佢地2個就咁行真係冇人理/冇人識咁

真係係到行街
個攝影師真係辛苦晒

無食レポ

【欅坂46】渡邉理佐が原田葵に「うるさいんだよ」【こち星】

巧QQ喔

渡辺梨加同長澤くん啲思考方式好可愛

之前成班人走入間cd鋪到買自己隻cd都係得一個人認得

この前、理佐が「りなー!飛行機やろー!」
って言って寝っ転がって、わたしのことを持ち上げた!

写真ないから絵描いた。
下が理佐で上がわたし。
わたしはこのあと理佐を抱っこした♡わーい

影山生日快樂

尋晚同佢睇住49000慶祝

日劇po都見到牛屎😰

好想對影山優佳說聲生日快樂

我知道負皮王是愛著禾葵的

理佐同禾玩

咁幼既

你講邊個

點解nanako係用kun

講你條J

唔知喎 但個節目入面2個mc係叫佢做長澤くん

Fb個飯聚搞左未

今次唔逐個點評因爲唔認得樣

金毛mk

毒撚四眼大眾面

芽實

個個四眼油頭毒撚

sor囉

金毛MK

平狗

原本有絲

有個絲入左黎嫁

成日話自己溝死女果d又唔出黎笑我地

另一個話病左冇黎

驚左我呢d四眼毒撚，不了

下次你搞

4月15搞咗

冇report

問平狗 佢admin

男既毒 女既柒

牛屎同老井抽點抽都柒啦

下次平狗送波鞋比出度女仔

不了

送mizuno比石森lv，茜茜lv就nmd

石森都冇得你送呀

nmd 不了

你有茜茜lv咩

Nmd不了 腩狗有對

講過幾多次我著白飯魚

又串

對腩狗黎講 nmd等於白飯魚

我係對白飯魚上面寫左nmd 3隻字

土生青（絲）收番腩狗入黨啦

土生妹同佢割左了

係佢自己退黨

睇錯割左佢

禾冇退黨 有咩5會
和解ok?

禾割撚左你個條

女神

你一生只愛邊個

(欅)土生
(乃)与田bbg

Sor冇得比你割

走啦 唔挽留你

因為已經割左

土生青=邪骨

土生妹係天生就無。。。

貨b

條友未食藥

腩狗考試考到癲左

爆4爆到懵撚左

🤤

幾時有

點解個app而家唔彈通知出黎🤔

會唔會諗多左

Push

想太多

大部分ching應該對你冇咩意見

@總大佬 @馬神 @345

係喎 佢地佔呢到一半id

睇id名就知開post條友痴痴地

y so serious
就好似雄仔屌你 你會唔會應機?

馬神=雄仔

青如姐姐唔好咁認真啦
你就黎痴線過我啦

青如唔係雪櫃妹禾切

你做乜hack禾ac

外國讀書+睇4648+時事台開鳩po引戰

同埋禾唔明禾開個po點可以令你d所謂讀者覺得得罪人

又想拉我落水

長沢 菜々香 | 北千住

兩個都咁奇怪

就黎有得見香b，巧kai針

雪櫃妹搞乜黎

如果三槍面皮有你咁薄就好啦

20170509 我愛守屋茜

屌你老母串我井b？

Amazing!

有正常過咩

返去寫你同雞櫻啲甜故未 咪燈死我香香g

做乜梓巴番左黎

如果真係想寫文
就唔好怕俾人講

因為一定會有人鐘意有人唔鐘意啲橋段

愛佳友香
理佐茜

玻璃心

樓上食屎狗

上網睇開小說
啲人要點黑點鬧都有

樓下食屎大

冇人敢回

咁睇唔開要話自己食屎狗

青如應該一直都好順景
社會上咩人都有 特別香港人性格出名西 遲早你會明 睇開啲啦

未，遲下到my香b

玲香友香我既

香b係我既

btw係咪有人要切柒

老雞泉里香

唔講太多

下？

我戀愛了

染左紅髪??

收到wind馬b無丁用

梨又G

funson reported

貨b已成公廁

諗左去邊
佢琴日話青如唔是雪櫃妹切

馬神黎 貨b見到祼跑條友無丁嚇到花容失色

禾唔是中大

戩戩都話自己唔是牛口非

你都話自己唔推生駒

今次幫唔落馬神

馬b

我唔係唔推生狗...

食屎狗

【YouTuber出演決定✨】
連続ドラマ「残酷な観客達」に、ヒカル、ラファエル、りかりこ、ふくれなが出演します！今後、YouTuberのYouTubeチャンネルにて番組とコラボした動画を公開する予定です！
番組HP▶︎

做youtuber做到有得同欅坂拍戲

肯定偷偷地問mb拎line

けやき坂46
齊藤 京子
2017.5.09

有時真係唔到你唔躁

【欅坂46】新メンバー成瀬悠那！メンバーの顔を色々な組み合わせで平均化してみたwwww

【欅坂46】これは力作！『徳山大五郎を誰が殺したか？』をイラストでリメイクしてみた！！！

七巴幾時做youtube爬？

有咩好up？

朗讀潮文

愛吹牛的小花狗

緊係 與七仔去海洋公園

有冇link，想睇返

遲D會唔會帶埋pon去多次海洋公園

貨貨遲D會唔會帶埋仔仔去海洋公園

就5月25 今年邊位青黎篇新既

唔鍾意theme park

一齊去冒險樂園

小學雞

主題公園又唔去
冒險樂園又唔去
去九龍公園啦屌你

寺蓮靜苑囉

食屎狗貢串

本日5月9日(火)発売の「BOMB」6月号に柿崎芽実と影山優佳の撮り下ろし写真とインタビューが掲載されています🌟
ぜひチェックしてみてください❣️
#欅坂46
#けやき坂46
#BOMB

其實影山幾正
可惜疤狗

下次去著件祖記去握影山b先

著鍠嘛

@會然古畑奈和

着蝗整臭自己

疤狗影山

我有2件皇波衫，仲有件一件10冠，一件11冠tee

前、理佐とお出掛けもしました〜☺︎︎
めっちゃ楽しかった！！
今度はもんちゃんも一緒〜〜！

無樣

【欅坂46】本日2017年4月度ゴールドディスク認定作品が発表。4thシングル『不協和音』が欅坂46として初のトリプル・プラチナ認定

尋人
@345

係鐘意c朗既疤狗

hi

牙朗hoball

收膠

【欅坂46】4thカップリング曲『W-KEAKIZAKAの詩』有線で人気爆発中！？街中の至る所で「欅坂～♪けやき坂～♪」が流れまくっていると話題に

メンズノンノ

今日発売メンズノンノさんにユニットの5人でださせてもらってます。！
青空が違うの曲のように撮影していただきました。
ぜひご覧ください。

圖都無張

Hkeaa

下年努力

巧q

題目唔難
Hkeaa要我5點報道但6點幾先考

係咪入中大

七巴買fifa未

會見到你 不了

矛錢牙

345都唔玩，叫佢俾碟你玩啦

中大政政

9

中大英文

欅坂46が全員集合？ドラマの撮影現場に直接突撃してみた

食屎

醉愛ヒカル

【欅坂46】ウッチャンこと内村光良さんが欅坂のダンスを披露！自身作・出演の舞台「東京2/3」でガチで踊っていた模様！カタカナケヤキに強力な新メンバー来たなｗ

【欅坂46】青空とMARRYに「彼氏が風邪引いたら？」「風邪が回復したらまず何がしたい？」を聞いてみた結果ｗ

佳佳又出冇圖短blog

一生只愛柿崎芽実

都唔得

方丈學壞左

圖都無張 唔想撈

你以前都唔會咁做

嫁比me

改名未

你酸？ 埋ching你好唔好？

。。。

禾佳禾條女

唔意淫茜茜你唔慣？

癡撚線
我寧願你哋意淫我

難怪腩狗成日J擊你

【レーン】

【全15レーン】

●第1レーン:長濱ねる・東村芽依

●第2レーン:渡邉理佐・高本彩花

●第3レーン:平手友梨奈・佐々木久美

●第4レーン:守屋茜・佐々木美玲

●第5レーン:志田愛佳・柿崎芽実

●第6レーン:石森虹花・加藤史帆

●第7レーン:長沢菜々香・米谷奈々未

●第8レーン:小林由依・尾関梨香

●第9レーン:織田奈那・小池美波

●第10レーン:鈴本美愉・齋藤冬優花

●第11レーン:佐藤詩織・齊藤京子

●第12レーン:上村莉菜・潮紗理菜

●第13レーン:土生瑞穂・原田葵

●第14レーン:菅井友香・井口眞緒

●第15レーン:渡辺梨加・高瀬愛奈

※今泉佑唯は欠席となります。

※影山優佳は学業の為欠席となります。

點解唔係我去果轉

【欅坂46】本日ヒカルさんの動画で35分のコラボ動画が配信される模様！欅ちゃんとの絡みありそうだな【残酷な観客達】

食屎

左_右神

一地都玻璃

115: 2017/05/11(木) 15:08:03.32
●第8レーン:小林由依
●第9レーン:織田奈那
●第10レーン:鈴本美愉

この並び狙ってるだろｗｗｗ

比d尊重ok?

個加拿大好撚正

清純返

你望下對眼
識發光嫁!

益金毛mk不如益我

大佬好波

做咩姐你

可惜既係自拍d相唔夠live/節目cap圖咁有神韻，如果遲d有歌係著呢d衫就正
利申 唔丁Canada

今晚係咪打機

欅坂46今泉佑唯＆上村莉菜「ar」初登場 “ちびーず”うさぎ女子に変身で、もう世界にはカワイイしかない！

打完了 爆左機

做乜po喺呢到

錯po

未白金

玩乜

香香：丈丈我今晚煮飯你食呀

龍が如く

2017啦喎

應試生

貨貨晚晚玩柴田巴

Bug liu

冇得save低尾関圖

用app

請問咩app

欅坂Megazine / KeyakiReader
不過新blog都要等下
唔係即時有

keyaki2

thx all

けやき坂46 高本彩花 「本は恋愛系よりミステリーが好きなんですけど、ドラマはミステリー系より恋愛系の方を見ちゃうんですよね。不思議ですね（笑）」【欅坂書店】

呢個唔係淨係有notificaton咋咩

係我唔識用 sorry

條女咁正都冇人理 此po已死

【欅坂46】メンバーが眼鏡をかけた写真をひたすら集めてみたwwww
唔錯唔錯

中女feel

☺️

me=柴可夫七巴

大細眼

七巴又想搞死我d女

理佐×snow＝最強

【欅坂46】志田愛佳からの愛が強すぎるｗ これまでの「もなりさ」イチャイチャブログをまとめてみた結果ｗｗ

有心

けやき坂46 かけのぼるまでまてない！ 影山優佳

咪話左破燈

現実はオダナナLOVE

愛佳「りさが、りさは、りさの、りさと」
どんだけ好きやねんｗ
でもモナはLOVEじゃない

残念です、悲しいな

禾香香禾雞雞

躝去搵臭堀

三個都是禾的

係咪好好笑

忘情忘情水水

露額頭

搞夠我啲女未

一齊

你地兩個搞
條女留比禾

七巴去搞牛屎石森ok？

咪搞緊石森

ゆっかー

りか、是非ともブログを更新してください

メンズノンノ6月号の「欅坂46」出演企画、ウェブ限定ショットを公開！

しかも本誌にはない、直筆の“看病メッセージ”つきです。
@keyakizaka46

多謝大佬幫我貼埋

大佬又og

右神中左糞

點解有2個禾櫻

屌你棄推狗

屌你戇狗狗

屌你老婆

幾時先會見到除衫櫻同著衫堀世紀合照

左神

右臭

兩個都唔係櫸

3gs

右邊我老婆

右邊都敢講出黎隻揪

成日覺得平手好似講漫才會反白眼果條友

Sor

又飛

日本巨

我都想

【欅坂46】マイラケット持参でドラマ撮影に臨むあかねんのテニスウェア姿をチラ見せ！先生役で出演のお宮の松さんTwitterに守屋茜が登場【残酷な観客達】

欅坂46平手友梨奈が勉強も頑張る理由…リラックスできる瞬間は？＜モデルプレスインタビュー＞

肥到

本日5月13日(土)開催中の「不協和音」発売記念 全国握手会 愛知会場@ポートメッセなごやですが、佐藤詩織は体調不良によりこの後の握手会を欠席させて頂きます。
それに伴い本日の第6レーンが石森虹花・加藤史帆・齊藤京子の3名となります。ご理解の程宜しくお願い申し上げます。

矛人講

4個名都wfc

邊個黎

【欅坂46】渡邉理佐と小林由依のエピソードで好きなのってある？

屎煩wor

豬西

【画像】守屋茜、流出ｷﾀ━━━(ﾟ∀ﾟ)━━━!!

wow jor mei

變返包包面

vv

渡邉理佐が謎の遊び「わにごっこ」にハマり中。佐藤「理佐は私より身長高いのに脚をこう私の膝の上とかに乗っけてきて『下にわにがいるー！』とか言って遊んでくる。」
織田奈那「私もさっきやられた！謎すぎるよね」佐藤「謎すぎる」

左上我條女

😽

新ノンノモデル渡邉理佐（欅坂46)の愛用リップはYSLのヴォリュプテ！【Models’ Clip】

呢段仲正

企開啲啦

佢心目中嘅元氣=大蔥捅屎眼

欅って、書けない？【みんなで澤部さんをお祝いしよう！】

放送日 2017年5月21日(日) 24時35分～25時05分

番組内容
動画・フォトギャラリー
【みんなで澤部さんをお祝いしよう！】
５月１９日はＭＣ澤部３１歳の誕生日！そこで、メンバー達からサプライズバースデー企画を実施！手作りのケーキや関わりの深い方からのお祝いメッセージ、そしてご両親＆奥様からのアンケートも！澤部父が好きな欅坂メンバーとは一体！？

有4張握手劵，6月24嗰場我去唔到
有冇巴打要？Free
有就telegram : keya46

真係估唔到澤部咁後生
仲細過我

【欅坂46】「こちら有楽町星空放送局」パートナー出演回数をまとめてみた結果

少しでも声の出演があればカウントしてる
ソースはWikipedia

反夠禾ru未

反緊天狗平幾時讓個位比禾ru做節目 友香小池都有點解欅ace禾ru無

又反禾ru

禾る都有人反

最好開個番組比禾ru再solo出道

咁多人推
應得既

唔係講緊ぱるる咩

佢算唔算報錯料

489 躝

唔記得呢到定圖區話
咁寫係可能姐
未必一定出現
但係個PAGE 就講到一定會出現

咁比得你換527應該都會出現掛

咁都希望佢冇事出場GE

佢個可能係解可以
利申唔識日文

copy撚錯link

2部1枚理佐ちゃん

ま:はじめまして。
り:(ぺこり)
ま:筋トレは順調ですか？
り:やってないよ〜。
ま:あれ？でもムキムキになりたいって言ってなかった？
り:うん、〜〜〜(お時間でーす)やめた。

リサーチ不足で申し訳ない。
一番大事なところ「お時間でーす」にかき消された。

Oh no

反ru又輸

逢紅必反 越反越紅
不過我未紅就反點計==

我ru贏就100%嘅波嚟嘅
孭緊平假欅個名都屌打你班漢字欅

我ru已經背負好多野了希望大家比返d空間佢

【欅坂46】渡邉理佐が欲しいモノ「ハワイ旅行券」指名されて喜びを隠しきれない志田愛佳ワロタｗ【欅って、書けない？】

左神右糞系列

我要右is ok

【欅坂46】きっとエースになるんだろうなと思っていました。

打打完爆佐佐

佐佐完爆短腳打

隻揪

派大佬出戰

Fifa隻揪牙

Me屎波仔黎邊夠你揪

【欅坂46】ベースが欲しい長濱ねる、ボーカル志田、ドラム渡邉など98年組でバンド結成を希望！ねるのダジャレワロタｗ【欅って、書けない？】

ドラマ理佐

所以我喺背後默默g持佢

我玲我女人

⋯

【欅坂46】平手友梨奈が『澤部賞』を断った理由・・・

唔知你想點 不過qq

你真識食

咁核突既

尾關手字真係好正

用箱頭筆都寫到咁樣

似足阿婆造型

好柒呀大佬

我屌

死黑子

【欅坂46】尾関梨香「渋谷109」が欲しいと言った結果、SHIBUYA109公式アカウントから尾関社長と呼ばれるｗ 何かしらの仕事に繋がるといいなｗ【欅って、書けない？】

U影衰禾堀

禾條女又關你事

rub好qq

樣衰自然會係其他方面會好出色

不知幾靚

禾家姐

成個平手咁

d眼睫毛整得咁差 尾關將ps自拍既時間用黎學下化妝好過啦

張野HUSTLE PRESS 影
你問下佢地LA

平手豬唔洗PS都靠靚嬴左幾十條街啦

我b

梨加生日快樂

梨寶生日快樂

生日快樂梨加

究竟泥腸生日會唔會出blog？

出blog?不了

梨加生日，小妹就炒左路試，到底有咩暗示

半年無出過咁濟生日都唔施捨個比毒撚

你廢

唔好害人

喊jor...

1/8 ok?

淨係識比油直衝

緊張得濟

L2踩定ok?

考邊度呀？正路有j都要1take

渡辺梨加生日快樂

【真実】欅坂「ひらがななんて邪魔」って思うのが普通だろｗｗｗｗｗｗｗ

日本仔無/少人話neru係毒瘤都算世界級了

土屋太鳳、欅坂46佐藤詩織と「サイマジョ」ポーズ お互いの印象は？

土屋太鳳「愛情と生きる！」と“未来宣言” 欅坂46佐藤詩織は三角モチーフの「キシリトール」パッケージデザイン

連登仔永遠行先日本仔一步 要過多排先反

識人棍波肥左兩獲

日本仔唔反架屌你

對唔對得住自己id?

點解靜左咁多

push

大佬去哂打PS4
未出機既你快d出機啦

冇J

無FIFA送

賣哂d驚換Fifa

龍如好玩啲

Horizon一換一都得啦
Add me psn未

有

去哂溝女

無錢...

搵唔到

買少幾套生寫

Me add u

【欅坂46】ファンの絵心が凄い！「徳誰円盤カウントダウン」31日～22日までのTwitter企画をまとめてみた！【徳山大五郎を誰が殺したか?】

加ed

收到未

冇

本日5月16日(火)25:00～MBSラジオ「ザ・ヒットスタジオ」小池美波、体調不良により本日はひらがなけやきから潮紗理菜が代打で登場します。
ぜひお聴きください！
#欅坂46
#けやき坂46

大佬

sor

my bbg

今日18號記得睇

睇乜

訓覺 不了

？

美玲這麼可愛為什麼你們要黑她

通常d豬西讚唔落靚女先話佢可愛

近排睇你啲相覺得好似iu

土生blog話友香可愛い

日文讚靚女好少詞語
好似粗口都係得八格耶魯

幾時著依套

長知識了

土生邊忽豬

土生邊忽唔豬

有西的田中

你條女就豬

無肉mb

躝啦

得棚骨

又離間

我講你又侮辱我土生

無肉土生

栗子俾澤部拒絕後個樣好hurt

平手豬巧qq

好似iu

Iu靚啲

躝返去睇防彈少年團

泡狗

田柾國禾條仔

柴田巴你條仔

你死啦

泡狗躝

畀人移除咗喎駙馬爺

iu靚啲

美大生新聞

【欅坂46】小さな子どもを連れて渡邉理佐の握手会に参加したファンのレポが羨ましすぎる・・・

握手会レポ♡♡
息子(1歳)と私で。
り「かわいー！！抱っこしてもいいですか？」
私 「いいんですか？！」
息子をあずける。抱っこしながら
り「みてー！かわいいー♡♡」
誰かにみせる、、、、。。
一生わすれません。。

廿八座詩織

欅坂46×残酷な観客達 Huluで一緒に先行配信を観よう！

Huluで先行独占配信中の欅坂46主演の連続ドラマ「残酷な観客達」。

早速SNSでも話題沸騰中の本ドラマに出演中の欅坂46メンバーがSHOWROOMで生配信されるプレミアム鑑賞特番に緊急登場！

先行配信開始したばかりのepisode2を見ながら、撮影秘話やドラマの見所トークを披露してくれちゃう「Huluで一緒に観よう」企画を実施しますっ！！

果たして、彼女たちはSHOWROOMでも「いいね！」を獲得できるのか！？
是非、ご覧下さい！！

配信スケジュール：2017年5月19日(金) 23:00

要訓教 不了

要養生

巧qq喔

小妹>IU>other

廿八座

係咪而家做套新劇

係
不過冇人睇

要訓教，不了
等熟肉

打緊機睇陣先

套劇咁撚on9既

平手：fuck

大佬開左台播

套野ho boring

根本就係等緊鐵棍互毆

爛口平

走得果d係咪已經再無戲份

好爛口，係咁講

唔好教壞呀平啦

平手想比me fuck死

Sorry我成日講搞到佢學壞左

幾時再有人跳樓死

我fuck 死you

fuck 夠未

好可愛喔

你個腦裝屎

不如成套野比晒臭ru拍算啦

屌你

屌左五次出聲(數住) 營運幾時死

希望大佬唔好再反禾ru

套新劇頭兩集已經出咗熟肉

一生愛禾ru

又賣cp

重有幾年惡夢要捱

想洗錢呀

洗條仔d錢

Fifa

無仔

無時間玩

有冇咁忙牙

放工唔想打雞

訓啦柒頭

なんてこった!パンナコッタ!

睇唔明

本日5月17日(水)発売の「blt graph.」vol.19に加藤史帆の撮り下ろし写真とインタビューが掲載されています📸
ぜひチェックしてみてください‼️
#けやき坂46
#bltgraph

【欅坂46】6/2放送 フジテレビ『爆笑そっくりものまね紅白歌合戦SP』にキンタロー。率いるおデブ女芸人軍団が「ものまね欅坂46」として登場！驚愕のキレキレダンスを披露

梨加終於更blog啦

距離上次已經三個月零兩日

你唔講我仲以為已經係三年前嘅事

原來櫸樣出左黎三年

【欅坂46】セゾンカードを発行するクレディセゾン関係社員で構成されたアイドルグループ「東池袋52」誕生。オリジナル曲「わたしセゾン」PVを本日19時に公開

東池袋52、新アイドルグループが誕生！？ 豪華メンバーがPV制作

......

【欅坂46】志田愛佳の『ガハハ笑い』が好きすぎるwwwww

正呀

泥膠一日兩blog

佢之前話寫咗幾個
post晒出嚟咪又要等3個月

泥膠時間十日 = 常人三個月

屌住泥膠成日=。。。

少一份。。。

丈丈🤦🏻‍♂️

特別編 もんかんさつ

丈丈變了

栗子而家都唔更blog
要靠人更

仲要2次

搞不撚掂

影到d頭髮綠色咁

應該玩app較嘅

【欅坂46】クレディセゾンが期間限定で「こち星」スポンサー就任決定！『二人セゾン』のアンサーソング『わたしセゾン』でデビューする東池袋52ラジオCMを5/26より放送

【欅坂46】「エキセントリック」MV撮影時にロケ弁を担当した「奥平温泉 遊神館」インスタが欅ちゃんサインを公開！ずーみんはやっぱり居なかったんだな

欅坂46｢サイレントマジョリティー｣ＰＶ6000万回再生突破！！さらに日本人アーティスト歴代ＰＶ再生回数ベスト20位に！！！

【速報】欅坂46の主演ドラマが初回３．４％の高視聴率獲得！！！

小朋友齊打丁

栗子最高

香香愛禾

岩岩睇完残酷な観客達
NERU個角色定位咁....

影親相個頭都斜既 有啲礙眼

この後23:00～SHOWROOM『Huluで"一足先"に「残酷な観客達」第2話を楽しもうLIVE』に尾関梨香と織田奈那が出演します⭐︎
ぜひご覧下さい💁🏻
#欅坂46
#残酷な観客達

山本彩世界第一

好多友香

ぱるる島崎遥香を馬鹿にする欅坂46・小林由依

潛力圖有排玩

返去玩你老母個閪

520

正到癲

本來已經冷清 一到假期鬼影都冇

要返工不了

仲有15分鐘

樓下等

公平咩

求 友香 live 果陣喊既高清圖

sor lor

Nier

我栗

簽名果個邊銀個

馬細路

欅って、書けない？【「不協和音」大ヒット御礼！僕は嫌だ選手権】

放送日 2017年5月28日(日) 24時35分～25時05分

【「不協和音」大ヒット御礼！僕は嫌だ選手権】
４thシングル「不協和音」の大ヒット御礼として、自分が普段感じている嫌なことを「僕は嫌だ」というフレーズに乗って発表！
メンバーに対するストレスや、家族への不満など、日頃の怒りが大爆発！？

dog

爆左好耐

阿哥買

左神右糞

牛屎貢矮

襯返我

大佬米8

高我30cm

ノンノ7月号 鈴木友菜・渡邉理佐・鈴木優華にインタビュー

ノンノ7月号 鈴木友菜・渡邉理佐・鈴木優華“スタイルUPコーデ”撮影風景

屈完未

而家去緊買雪糕比佢食

睇錯做七仔

「進撃の巨人」は初めて自分で買った、
唯一持っている漫画なんです!

つまらない

栗子呢排好鬼cool
好似冇咩反應咁

有贏過咩

反ru既不嬲無好下場

我就一生只愛rub嘅

十卜
菅井友香禾條女

老細去日本岀差買左零食返黎仲要中左飛鳥bb

你專登叫老細買

錯po牙ching

係咪呀哈姆太郎

佢自動自覺買
專登叫就叫佢買欅啦

一生只愛齋藤飛鳥

你走啦
Btw尋日禾ru講得比想像中少

錯po牙

交換打打

新人留名

改名啦

pish

開po十木

加班

有神id咪改

【欅坂46】今野義雄「今はまだ個々のアピールに走りすぎずに、グループとしての結束の強さを高めることが優先課題」再編集された日経エンタ5月号掲載の欅ちゃん記事がWebで公開中

你依家都唔係

禾到左樓下啦喎

【欅坂46】小林由依の着眼点『制服の襟全部閉めてる(笑)』

ゆいぽんのトークは口数は多くないけどなんか面白くて盛り上がるよね

好想比pon突っ込み

【欅坂46】齊藤京子、コンビニへのこだわりwwww

【朗報】ひらがなの齊藤京子が覚醒してきて漢字オタ涙目ｗｗｗｗｗｗｗ

無比345燈死

risa新飯留名

🙄

呢個係咪老牛聲

唔熟平假欅

想問下咁多位大佬知唔知大阪邊道有生寫或者欅嘅周邊商品買

risa

心齋橋

用肺講野

1000$收神id

賣禾個神id比你5舊

唔推寶寶

呢個要問Mary

日本橋animax對面有間舖賣生寫
應該有
冇就成條街行晒
點都會有一間

1$收

貴到仆街 仲要唔係set

賣左
以後生狗里奈出既post都係貨b出的

yes

日本巨巨

京子我奶

咁大阪會唔會有啲地方好似澀谷109有欅嘅pop up store？

順位 名前
1 上村莉菜
1 志田愛佳
1 菅井友香
4 今泉佑唯
4 小林由依
4 平手友梨奈
7 渡辺梨加
8 長濱ねる
9 石森虹花
9 尾関梨香
9 織田奈那
9 小池美波
9 齋藤冬優花
9 佐藤詩織
9 鈴本美愉
9 長沢菜々香
9 土生瑞穗
9 原田葵
9 守屋茜
9 米谷奈々未
9 渡邉理佐

【欅坂46】目を細めて笑う欅ちゃん達の破壊力がヤバい・・・

笨撚十分健康

【欅坂46】5/23 0時よりロッテ キシリトールガム×欅坂46コラボキャンペーンがスタート！ガム購入でオリジナルA4クリアファイルをプレゼント！なお21日の時点で店舗に並べてる管理不届きなコンビニ店も・・・

禾葵成個星期無更blog

被你燈死咗

個人的に、
撮影期間中にグループのことを
考えることが多くて
本当にこれでいいのかな?
って何度も思いました。

思ったことがなかなか口に出せなくて
迷ってばかりで
そんな自分にいつも腹が立っていました。

スタッフさん方に色々ご迷惑や
ご苦労をお掛けしてしまって
悔いがなかったといえば嘘になってしまいます。

でも全員でドラマのチャンスがいただけるって
なかなか無いことですし、
改めて貴重な体験をさせていただけたなと思います。

ドラマの撮影に関わってくださった全てのみなさん
本当に本当にどうもありがとうございました。

遲啲試下係fb search
菅井友香 hong kong fanpage

應該係個櫸坂hong kong fanpage啲攪
入面會有啲翻譯

ps佢地都開咗好多唔同mb fanpage

大佬

【欅坂46】ゆっかーも心打たれた！6/17公開 フランスで200万人が泣いた感動の実話映画『世界にひとつの金メダル』各界著名人と共に菅井友香もコメントを寄せる

欅坂46・菅井友香「大きな理解者の協力があってこそ」

動物と一緒に挑む競技だからこその難しさ、大変さがリアルに描かれています。馬術競技を通して人間的に成長する姿に心打たれました！メダル獲得の陰には、両親や奥さんなど、励まし、支えてくれる大きな理解者の協力があってこそだという事に感銘を受けました。

菅井友香(欅坂46)

新ノンノモデル渡邉理佐(欅坂46)、夏モテヘアに変身!【Before‐Afterアリ！】

髮型好咗
但係個妝有啲怪

爆po未

仲未

去到1000唔好回

個post原來係6號開

啲人走撚晒啦

欅po沒落

佢地走撚左呀寶殿主人

996

999

1001

樓下係傻仔